<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_label">Administrador de carga</string>
    <string name="permlab_downloadManager">Accede al administrador de descarga.</string>
    <string name="permdesc_downloadManager">Permite a la aplicación acceder al administrador de descarga y utilizarlo para descargar archivos. Las aplicaciones maliciosas pueden utilizarlo para interrumpir las descargas y acceder a información privada.</string>
    <string name="permlab_downloadManagerAdvanced">Funciones avanzadas del administrador de descarga</string>
    <string name="permdesc_downloadManagerAdvanced">Permite a la aplicación acceder a las funciones avanzadas del administrador de descarga. Las aplicaciones maliciosas pueden utilizarlo para interrumpir las descargas y acceder a información privada.</string>
    <string name="permlab_downloadCompletedIntent">Enviar notificaciones de descarga.</string>
    <string name="permdesc_downloadCompletedIntent">Permite a la aplicación enviar notificaciones acerca de las descargas completadas. Las aplicaciones maliciosas pueden utilizarlo para confundir a otras aplicaciones que descargan archivos.</string>
    <string name="permdesc_seeAllExternal">Permite que la aplicación vea todas las descargas de la tarjeta SD, independientemente de qué aplicación las descargó.</string>
    <string name="permlab_downloadCacheNonPurgeable">Reservar espacio en el caché de descarga</string>
    <string name="permdesc_downloadCacheNonPurgeable">Permite que la aplicación descargue archivos al caché de descarga que no puede borrarse automáticamente cuando el administrador de descarga necesita más espacio.</string>
    <string name="permlab_downloadWithoutNotification">descargar archivos sin notificación</string>
    <string name="permdesc_downloadWithoutNotification">Permite que la aplicación descargue archivos a través del administrador de descarga sin que se muestre una notificación al usuario.</string>
    <string name="permlab_accessAllDownloads">Acceder a todas las descargas del sistema</string>
    <string name="permdesc_accessAllDownloads">Permite que la aplicación acceda y modifique todo lo iniciado por cualquier aplicación del sistema.</string>
    <string name="download_unknown_title">&lt;Sin título></string>
    <string name="notification_filename_separator">", "</string>
    <string name="notification_filename_extras">" y %d más"</string>
    <string name="notification_download_complete">Descarga completa</string>
    <string name="notification_download_failed">La descarga no se ha realizado correctamente</string>
    <string name="notification_need_wifi_for_size">El tamaño de la descarga requiere Wi-Fi.</string>
    <string name="wifi_required_title">La descarga es demasiado grande la red del operador</string>
    <string name="wifi_required_body" formatted="false">"Debes usar WiFi para completar esta %s descarga. 

Haz clic en %s  para iniciar esta descarga la próxima vez que te conectes a una red de WiFi."</string>
    <string name="wifi_recommended_title">¿Agregar a la lista para descargar más tarde?</string>
    <string name="wifi_recommended_body" formatted="false">"Iniciar esta %s  descarga ahora puede acortar la vida útil de la batería u ocasionar un uso excesivo de la conexión de datos móviles. Esto, a su vez, puede producir cargos de tu operador móvil dependiendo de tu plan de datos.

 Haz clic %s a continuación para comenzar esta descarga la próxima vez que te conectes a una red de WiFi."</string>
    <string name="button_queue_for_wifi">Cola</string>
    <string name="button_cancel_download">Cancelar</string>
    <string name="button_start_now">Comenzar ahora</string>
</resources>
